【更正錯誤！】痴線㗎有人唔瞓覺整咗個7.27事件中英對照懶人包出嚟

對唔住！
阿叔老眼昏花，之前個post圖4同圖6撞左，特此跪地求原諒。
以後唔會再錯
舊post由得佢：

幫你推

幫你推
幫你推

辛苦晒
大家死老野都慣左夜訓

幫你重推 辛苦曬
728見啦香港人 光復香港 時代革命

光復香港
時代革命

光復香港 時代革命

Tweet

半夜扎醒
輕輕一推

Liberate Hongkong

推上國際

借位一用
【 7·27 元朗 】 文宣概括

頂，仲要上撚咗熱門

Hmmm

辛苦晒ching

推

成世人冇上過熱門第一，今次居然係有錯先嚟上

thx ching

證明連登仔真係唔睇comment
但都好滾動

辛苦你啦
臨瞓前幫推

推返上熱門!!!!!!!!

辛苦晒巴打

推一推
真正和理非力量! 請針對白衣人鄉黑及其家庭 整合資料庫 發去西方國家 指控佢地涉嫌黑社會活動及發動恐怖襲擊 阻止恐怖主義活動人士移民 建設安全世界 你我有責!

仲未瞓得著 推一推
辛苦晒！

瞓唔著
輕輕一推

再推

推多推先

呢個要上返熱門至得

推呀

水喉戒指個單都要文宣！！！！

pish

推多次

今日遊行，追究黑警刑責！！

[警世] 今日滲左好多鬼入黎

已幫分享至

感謝巴打

Posh

各位兄弟今日見

Thank you so much

Push

加埋 加戎指上警棍到！

推，加油手足

！！

！！！！！

渣住非法遊行 反吿反示威者

辛苦了

辛苦了！

推，文宣

辛苦哂 push

瞓唔着，繼續推

多謝

感謝

感謝 幫你spread

辛苦巴打
推

Pish

good job,bro

thanks 巴打

瞓咗幾粒鐘醒咗
辛苦巴打
今日繼續出嚟

Pish, 辛苦哂巴打，香港勝在有你

pushhhh

鼻塞扎醒，推

Wow

黑警死全家
屌你老母好撚嬲我唔撚係俾佢哋班仆街打親要養傷，我一撚定出嚟，你哋班狗聽住我哋香港人唔撚會驚你哋，終有一日我哋會係煲底除低面罩，睇你哋打得幾多個

push

痴線㗎 無人推

推推推

多謝你
光復香港 時代革命

樓主好波

辛苦晒

推, post 去facebook先

幫手推

上返熱門啦

推呀，再加今日記得728

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

up

無咗張有軍帽既相。。。加埋會好啲

好有心

辛苦哂

好清楚

光復香港

出發前睇睇

推！

整合好所有野之後就可以俾外媒爆料
證明番香港已經唔再適合特區政府統治

辛父晒文宣

個人覺得圖 9 嘅表述無突顯因為速龍無故突入西鐵站做成多名市民受傷

推推

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

唔知可以捱到幾耐，到場時發現有撕紙狗破壞過既痕跡
撕一貼百呀

推熱門

Airdrop先

下次被狗撕再更新
銅鑼灣連儂橋

呢個整得好好喎

推！！！

寫埋射催淚彈上西鐵路軌險釀傷亡就perfect

光復香港 時代革命!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

好勁呀

屌做記者好危險

屌你 推到成個香港一齊死

仆街黑警全部有報應

海外文宣同連儂牆材料

PUSH

好勁

唔提下搵到公安帽？？

公安帽可以係有人鍾意扮公安
但武器呢D冇得賴

同埋需要證實頂帽/車主係同中聯辦有關先得

自己香港自己救

警方否認催淚彈波及老人院喎，想問老人院嗰度fact check咗未？

辛苦曬

兩名市民被打中

我見報紙多數用fire tea gas

Up

推 辛苦了！

唔該巴打

感謝文宣組

大大力推

加油!

推咗先

推，感謝製作

時代革命

巴打辛苦哂
希望大家大力 spread開俾其他外國人知香港黑警暴行

p. S 巴打寫搵到架有武器私架車到，中英文可寫埋見到頂帽，將721白衫打人件事 link落中聯辦旨使到

武器車嗰度可以講多啲 一定要提到同中聯辦有關

可唔可以加埋射催淚彈上西鐵路軌

［置頂 策略文］認識中共，明白中共對不同手段嘅處理手法

警畜！

多謝 即刻腥比外國朋友

多謝你

辛苦曬大家

推 加 Share

推

我無野講

搵一次11點再幾十萬行出去第2個地方?

示威輪班制

strong post lm

推 一陣中環見

光復香港，時代革命

我無嘢講

留左 催淚彈射上西鐵路軌

真香港人

巴絲有心

［需共識］齊上齊落 vs 自主撤水（集中討論）

謝謝

推
辛苦晒！！

漏左蓄龍無啦啦衝入西鐵站打人
唔該巴打

原來有…睇漏左

文宣組好野！

辛苦了，謝謝你

推到全世界都見到
光復香港 時代革命

推
辛苦哂手足了，多謝你

推推推
辛苦曬

下次要加埋催淚彈

死黑警 歷史會記住你地

推呀

香港人日程表提醒事項
【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

點解冇人講728中上環遊行

聽日三點中環遮打花園有集會

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

YIP FOO架武器車單野寫得咁唔清楚, 睇上面條LINK啦

黑警死全家

推1

推爆佢丫

多謝你地！

邊個唔send出去，就係對唔住文宣

推！！

推し

23人傷兩人嚴重

仲有好多手足唔敢去醫院

葉虎單野要多D巴打FOLLOW UP!

[懶人包] 國際大新聞: 示威者發現一輛內有武器既車，懷疑車主為中聯辦官員

（要人！全部入哂黎！）唔想手足白白犧牲就嗱嗱臨整個外媒list send 哂葉虎單野出去！

急，快將葉虎單嘢推畀外媒

help u push correct one